同女仔第一句開場白除左hi 之後仲可以點

臭雞

hihi

bye

hey

喂屌你

想奶妳塊閪

how much 1q

3萬蚊

你都要人教

娃怕愛同樣怕哎失去哎
問此刻世上痴心查某哦癟爺
相知相奇相拖欠
緣份份娃已國無聊
麼別哎得青菜

heyyyy